美國眾議員約霍：總統是時候簽署香港自治法案

the world must hold them accountable....

German: we need huawei

再唔簽

真係變大豆侵

有大豆 唔怕

TRUMP拖到最後一日

睇緊有無大豆食下

xi 肯買多d 大豆 佢就唔簽

大豆侵

幾時係last

佢簽唔簽都一樣

侵唔簽都自動生效

不如叫香港人 眾籌1000億
買哂堆大豆

最鳩係佢簽唔簽都係會通過, 但而家擺明向兩會講明自己笠水

儲緊氣
等個氣氛愈滾愈大方便之後推新野

一樣都唔簽 咪證明佢真係大豆侵 正ON9囉
屌佢老味7月3已經放係佢枱 7月8都簽
日撚日鳩叫CHINA CHI佢老母咩
拖撚到2047 又乜鳩都唔做
有冇人可以話到比我知 到底一個法案要過3次兩院難D 定總統簽個名上去難D

真係被支共睇清你得個講字！

叫kung flu佢就叻

等愛侵力屌樓主

比joe bye燈做好過

由始至終都係，駛咩變

實比民主黨大做文章

十日，唔包星期日
佢唔簽又可以翻2院表決3分2同意而通過
所以唔明點解佢仲拖

侵真係好撚垃圾 依家成個美國政府最撚軟弱就係佢 抵佢眾叛親離 無得再做總統

咁猶豫不決, 侵身邊是咪有好多被中共滲透的人不停遊說?

佢唔簽，十日後就會自動生效。

所以點解唔簽呢?

放心，好多五毛會扮睇唔到

可能想延長多幾日個制裁期限

但係咁會令佢失去senate&house嘅support

博爾頓本書原來係真

我轉檔愛登力算

屌肯定有
不過自動一過左
國務院就要做野
所以WFC侵

只不過去到要action果陣係要侵揀點制裁（冇得拒絕）

簽就一定簽
但一定拖到最後一日先簽
扮晒野話俾北京知我係被國會逼的
買大豆仲有計傾既
而且立左法執行權在行政機關度
我唔用吹唔漲

無眼睇

落台啦侵垃撚圾，換pence上黎打柒支拿

又一日

落台啦大豆侵

袁爸之前有講過

今時今日仲對支那有幻想
真係on9無極限

愛侵力：我睇唔到，我唔知道

推pence或者pompeo做算啦 67咁 the 詭of屌

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣

上次人權法等咗幾耐先簽

再繼續買大豆都唔見得對佢民望有幫助

如果佢真係唔識得做嘢積極呢佢可以收得皮㗎啦

有限期 一定要簽

共和黨不如換人選啦
唔想china joe贏 但而家侵又冇撚用

國際戰線大捷
星期日，投初選

其實就算自動生效
佢即係話俾你聽。生效咗佢都唔會用

Push

我覺得會係佢公佈3個制裁方案，仲會即場簽

佢話呢幾日

可以兜得再肉酸啲

點解叫愛侵力？

因為侵係聖人，佢做咩都啱，邊個罵侵就係PR，就係五毛，惡過共產黨

呢幾日特朗普好似潛左水咁

2/7 參議院一致通過議案

+10日內 自動生效 或 總統簽署 （7月中）

+90日內 國務卿交人名+公司名 （10中,9月立法會選舉後）

+30 至60日 財政部長交出，同被制裁人/公司有明顯交易的金融機構名單 （11月-12月）（美國11月總統選舉）

+1年 總統必需係10項制裁項目中，揀最少5樣制裁由財政部長交出的金融機構名單 （2021月12月前）

+1年 餘下未完成的項目將會繼續執行 （2022年12月前）

（換句話講，國務卿一出名單，對個人或金融機構的制裁就開始生效。銀行類金融機構的制裁就會多2年）

咁點解呢?
無聽開袁爸

最遲聽日簽？以家兩黨鬥黃點解唔簽，表下態都好呀

唔係2/7+10日咩？

夠鐘落台啦仲大豆! on9侵

快手啦…比人睇死

推

唔答先係高人

簽左都未必用

中共最想博爾頓死, 睇博爾頓背景就知內容全部真

出書timing prefect

等侵冇得縮

勁高招

中共嬲到pk

跟據愛侵力，Yoho肯定收左PR公司錢

仲要等多久?

人地美國郁人係有部署有名堂名正言順
係你地班心急自私撚猛咁百吊
decoupling china 巳係國策
我地比多D sound 比美國兼全世界民主自由國家睇
比佢地冇借口縮仲好啦
冷氣師

這個乜事。突然發火？證明佢個心臟幾好

侵侵,快啲簽啦
香港人就嚟入集中營啦

五毛亂舞，d語氣十足 save HK d 柒鳩藍屍

而家係人地美國議員屌緊大豆侵唔做野(仲要係共和黨既)
你就護主犬咁衝出黎話要跟步驟
而家人地咪屌緊大豆侵唔跟步驟咁耐都唔撚簽囉

佢否決法案先會失去

侵仲諗住點係中國攞著數

過左國會2/3佢無得否決

1. 特朗普想要中國幫助他連任

在書中，博爾頓描述了去年在日本20國集團（G20）峰會上，特朗普與中國國家主席習近平的一次會面。

博爾頓寫道，當時美國總統「令人瞠目地將對話轉向即將到來的（2020年）美國總統選舉，暗示中國的經濟實力，並請求習近平確保他會連任。」

「他強調農民以及中國增加大豆和小麥收購量在選舉當中的重要性。」

身份都唔同......幼稚園政治

侵侵又想星期五先簽

都係
國會權力不嬲大過總統
大豆侵唔簽又點
佢都係準備下屆唔洗撈

對住咁既對手訓响到都win la，放心

改名叫Hea侵會唔會又畀人話PR

而家我信係真

唉
共匪忍多幾個月就贏
實全力玩殘侵

上年簽嗰個人權法案同呢個係咪suppose 相輔相成?

可以用行政命令發還國會重審。

係

班人叫自己愛侵力

牙侵手痛唔想簽

睇咗bolton本書
Bolton 係典型鷹派同傳統精英
同hilary同clinton都係耶魯畢業生
佢主張美國做世界警察，維持國際秩序
所以不停改調要教訓敍利亞同伊朗
但侵唔想打，話曬錢
所以bolton暗地𥚃好睇唔起侵
覺得侵乜柒都唔識，鳩嚟

講個秘密你知
不斷打仗不斷開戰場才合乎美國利益
事實係賺勁無限錢而唔係晒錢
侵侵點會唔係，佢主力係要做總統 對住平民扮慳家

我敢話如世界和平多十年 美國真係完 唔信就回帶 clinton 果八年發生乜事
乜野雪卡頓八年係美國最好既年，乜鳩平衡預算有盈餘 先係pk

正解，
美國係全球影響愈大，個國勢先愈好，最簡單地方駐軍或者戰爭，錢只不過賬面野，有錢冇哂國際影響力，等於等收皮
特朗普玩龜縮，放棄哂d地盤，俾哂中共上位。特朗普玩法只會贏得糖，輸間廠

我覺得美國係引柒出洞 扮大放大鳴 之後就收網啦

你睇佢點玩德國佬

如果南泡on 99 咁 又變戰備實驗室

trump唔好令你班僅有的支持者失望啦

自己民調已經輸曬

有機會比你攞番啲分又唔要

美金就係用美國軍事霸權做抵押
你放國際領導地位比支那姐係自殺
bolton屌得佢無腦係無錯

美金就係用美國軍事霸權做抵押《----- 一知半解

advice u read read

#52

自從廢金本位，美國就係用國力去抵押美金
唔係點會QE極都唔大眨值

家陣國際秩序就係美國set嘅
美國國力就係靠美軍去維持世界秩序
放咁多錢落美軍但唔用支軍隊有咩用
啲人唔驚你我去用swiss-franc結算唔好?